放 MacBook

放 MacBook Pro Retina 13inch Early 2015 with 2.7Ghz Core i5 8GB ram 128GB

買左唔夠一年。齊單。放因為跌崩左小小。完美主義者接受唔到。可以同去一齊去加買 Apple care 用到多至少三年。

有意 Telegram ， id:buymacbook

推

Buy coverage for your Mac, Apple Display, and Apple TV

The AppleCare Protection Plan covers your Mac or Apple Display for three years, or your Apple TV for two years, from the original purchase date of your device.

MacBook 同 iPhone 個d 唔同 可以分開買

改咗 全部都要 好似係

至少兩年啦。屌你老母，我買左一年都冇

iPhone 個個叫Apple care +
Mac無改到 一年內買就可以

1+2 != 1+3

Telegram King la

有心買可以去 apple 一齊 check 機 confirm 100% function 到先交收 me 學哥好得閑

放野仲要惡過狗
祝你蟹貨封塵死機壞底板

yau mo line